
\section{Perfil do Ingressante}
\label{sec:ingressante}

Idade, renda, emprego, moradia, instrução, média de corte de ingresso, etc

\section{Perfil do Concluinte}
\label{sec:concluinte}

Idade, tempo de permanência, emprego

